An機有無得好似ios捷徑咁用

ios果個真係方便
利申用緊s9+

唔知你問乜
但 Android 無理由做唔到既

你又訓左幾耐呀？

用左4 5年都唔知ios有啲咁既野

其實我覺得宜家啲android機兩秒內已經可以㩒到幾個制，我唔明ios一個制係就係方便但咁快做咩
ps大陸機撚

Shortcut最方便其實係自訂聲控

咁我覺得唔係部部android有，如果你講緊既所謂捷徑係3d touch，姐係home page大力少少㩒會有多啲function既話，我依部有，要睇下個apps支唔支援

可以search左shortcut係咩先留言
無人會笑你

容易用既就IFTTT:

想玩多d功能同自己玩flowchart就Automate:

支持樓豬轉會

sor ching

workflow/shortcut識自己寫嘢就好好玩 黑mon影相 影完跳去連登app
有d就down返嚟嘅 e.g.即時translate clipboard 一鍵整短網址

有d要用埋其他網嘅api玩 好正

an機有d app有 有d無

shortcut多嘢玩到仆街 check EXIF
直接direct link聽收音機 玩開口中1至100又得

我反而覺得仲未夠多野玩
如果可以將第三方apps堆功能加埋入去，先至真正顯示到shortcut呢個功能有幾屈

有呢個功能 。
重可以 set 時間制， 自動開關

瞓覺過夜，用來省電好方便。

你訓左幾耐
我部史前moto Razr都有啦

唔係講笑S2年代已經有
同埋Android唔同Iphone咁自閉，
大把App做到。

有無app好似呢個咁簡潔？

都有堆第三方玩到嘅 暫時我自己用就好好玩

喂siri, download ig story 整gif

?

pish

Android有自動定位去到某個地方就自動開關某啲功能

YouTube 影片下載
Instagram 影片/圖片下載

通常係叫siri 做

好似唔係叫shortcut...係叫workflow

Ios同an講shortcut

btw之前down過唔識玩
有冇咩香港本地毒撚會用到既workflow
down果D多數係check股乜春果D
毒撚唔識呢D野

魅族

workflow比apple買左改左名叫叫shortcut

原來係咁
之前用都係workflow

Shortcut 係 Siri 直接同 App 溝通既方法 ..
呢個係我最掛住 iOS 既地方. 只要 app developer 有心寫唔洗入 app 已經可以靠個 app 做好多野

automate得唔得

樓上果啲咩3d touch可唔可以收一收
完全唔同野

Automate

進階可以用tasker
基本上無野係tasker做唔到

Shortcut 真係好有用

用s9+可以試下Bixby d commands？

屎米9已經直接抄左捷徑功能
界面都一樣

有人答左 一早有 不過非google原生功能
遲下有廠加又俾人話ios發明 an狗又抄

佢地九唔搭八係咁貼個類似3d touch嘅出嚟都唔知做乜

search quick settings

sony ,有 assistant 直頭set 時間入唔同mode，有work mode, relay mode, bed mode, game mode 咁

三叔永不錄用，所以唔識